今晚去邊到慶祝好

飲勝

禮_府

咁遠唔會好誇張地多人

十八區都搞番個飲勝派對

應該有Pokémon go 第一日個聲勢